有時唔係唔想改變 而係對現狀有種無力感

唔係唔想社交 唔係唔想識朋友 唔係唔想有女
但係自己溝通技巧真係好唔掂
同人正常溝通傾計都做唔到

雖然同你唔識

但見你係隔離post煩撚到 係度洗版

完全想像唔到如何同你正常傾計

唔該改改d性格先

唔係一味怨就得

樓主
詳細講下自己問題
先可以知道問題出係邊度

好多野比心機去做
最後都係得個桔